根本武漢肺炎病毒係支那實驗室洩漏出黎，唔關野味事，共產黨為左摧毀幾千年華夏飲食文化先至嫁禍俾野味

為野味平反，野味是無辜的

舌尖上的野味

為老衲平反

老衲是無辜的

陰謀論 不過我更加信係天有報應降於中共身上

先有逼人食豬肉 發豬瘟
跟住又逼害維吾爾人
後有武漢人示威 然後武漢又有生化病毒 肯定係佢地自己洩漏病毒
想搵武漢人"制"旗 結果搞左大頭佛

外國專家都問同樣問題，食野味唔只共匪，只有匪國爆發?

所以陰謀論先更似事實想整生化武器點知外洩，唯有源頭又話係蝙蝠想了事
事實上武漢P4實驗室(BSL-4實驗室)先係重點

推

呢兩樣嘢可以係一齊發生
冇衝突

老流認同，衲 dee 英明

冇老衲-中國早已忘國

真 推納dee做君主

老鳳認同

bear grylls都係食刺生咁食
野味歐洲 東南亞都有食
古代原始人 遊牧民族都係咁食

病毒係會變種但係幾千年冇事依家先黎出事，話係自然我就唔係幾信啦。根本就係大陸搞d病毒實驗又控制唔到出事，由頭到尾都係人禍。

一齊發生即係個root cause 係實驗室